[拋磚引玉] TVB歷來最難聽嘅劇集主題曲

我先 自私推介

天幕下的戀人 主題曲
請講 周麗淇 鄭嘉穎

兩首:
問蒼天怎會這麼狠
原是我的使命還是我的註定又如何

心，中，還是有數

只能想像一齊

經過那些年

呢首真係堅難聽

明成皇后

大冬瓜冇得輸

很想討厭你

七天中的希冀 我屌你老味
聽朝起身扑野換鞋 裕美～

大冬瓜 誇啦啦啦

flaming heart

唔算難聽，但老土得唔得？

漫步挽手走遍萬里千山

男人心一字馬

追更高 在決斷時刻將心刺痛

低b仔 can cool仔

所有牙Fred/ 硬Shit/ 弱雞

越難越愛

果期唔知做乜電視又播、電台又播，本身普普通通既歌日日轟炸耳仔當堂難聽左十倍，同屎塔肥既電燈膽一樣既效果

踏世上 碌鳩總要彎 黑到似碌炭 掂都會變硬 我最硬 碌鳩要闖關

呢首係煩姐，點都未到難聽

竟然冇人講經～過～那些年

雲外看 新生趣

驗眼

陳法拉:愛情轉駁